給美心集團高層的一封信

各位幫幫手一齊brian storm接落去
文宣組要開工喇！

美心集團高層管理人員：

美心集團高層管理人員：

屌你老母

香港市民謹啟